我係Gay嘅但我條女大左肚

先旨聲明，我係Gay嘅。
我阿爸係個d好保守嘅大男人 我仲要係屋企唯一一粒仔
如果我出櫃佢實打死我，所以呢個秘密得我同男朋友知。

講返正題，我條女係大學識嘅，
一開始係Ocamp佢就話自己有男朋友，但係就係咁請我地啲男組員食波餅，真係好嘔心。
開學無耐佢就話佢同條仔散左好唔開心，成日約我同靚仔組爸飲酒 ，我見有組爸去咪去應酬下
點知後尾就聽到佢周圍同人講我溝佢
咁岩個排我阿爸話見到我係條街同個男仔行到
好埋，有d懷疑，我就順水推舟扮同條女出左pool。
而事實上我同組爸都日久生情，情不自禁咁一齊左 ，
組爸都好體諒我，知道我地如果無呢個煙幕就好難一齊得耐 ，所以畀我一星期見條女兩三次 食下飯咁。
我都係當佢係我d女仔朋友咁，同佢行街睇衫睇化妝品，間中畀幾百蚊佢買下野，佢仲話我係24孝男友，會陪佢做女人野又唔會嫌佢煩。

好啦，睇到呢到巴打可能會問「喂，六年咁耐，無理由唔扑野掛？基佬點扑啊？」
係囉，點扑姐？緊係扑唔到啦！
中間我驚佢有懷疑，邊有男人唔想扑野嫁？所以好幾次得登係佢屋企廁所睇完成套gayporn扯到行先去攬住佢，
好彩條女話想結婚之後先扑，等我可以一路守身如玉。

呢六年我一直呃住所有人，同時間我同組爸感情愈黎愈好，眼見香港又搞到咁 ，我地決定左移民去荷蘭結婚唔要香港嘅一切，我地樓都買埋，準備呢排走。
戲肉黎啦
上個月，我同組爸去完雲南旅行，條女無啦啦係我屋企話要同我扑野 ，嚇到我鳩都縮埋
咁我就大佢話我要玩矇眼SM，諗住佢會縮沙啦，
仆佢個街佢又肯喎 ，仲要喊哂口話我唔愛佢乜乜柒柒，嘈醒埋我老豆。
我唔想格外生枝，惟有用布矇住佢對眼，拎碌假鳩插左佢幾下就扮射左，諗返都覺得好驚險。
點撚知前排條女竟然同我講佢有左，想我幫佢賣單。朕真心笑撚左......
因為已經決定左移民，所以我都係扮哂信佢咁hea 鳩佢，
佢好似一d懷疑都無咁，仲好內疚咁款。

Anyway，其實我都係想同大家分享下我嘅故事，我宜家同組爸去緊機場啦，有緣再見啦。

Too long

我睇左啲乜野？

0.1/10
無是咁的

無是咁的，零分

從此幸福快樂咁生活落去

-10/10

痴線

樓上每人一打唔駛找

［可能係你條女］如果你條女25歲就結婚同我入黎

我地兩個真係好幸福

唔夠甜
重作

10/10 新潮文 不過真係痴撚線

個次嘅經歷係一場惡夢

不了 組爸會嬲

好想屌你屎眼

走開啦狗公 我好愛我組爸

唔會真係佢掛
但又真係好中咁

借個屎忽黎屌2野喇

終於儲齊三個版本

幾時post撚埋個組爸版？

唔錯
6/10

你女友前排去完日本？

不錯
想睇埋同組爸一齊嘅故事

做多左

終於有新潮文
唔再係啲翻炒咗幾百萬次嘅遠古文物

等條女生左再飛左佢，個bb留返自用，反正基佬都無得生

10／10

靚波

見你咁有心基作
4/10啦

食住軟飯先

仲爭BB版本
SP自己條女版本

終於有苦主版本
但前面話潮文既人收皮啦
有排都未夠班

男主 女主 sp 今次仲出埋組爸

首尾呼應 拍個微電影 苦主版本 女朋友版本 sp 版本

《香港愛情故事》

自用

作埋組爸搞你條女
男女通吃 之後3p行落去

仲有男主阿爸既版本

精彩

唔算作得好
但總算齊晒版本

如果組爸係Bi
係25 歲女SP
點睇?

幾好笑既係, 我比8/10
下次加番是咁的

10/10

留名睇組爸係雙性，有女朋友，一星期有２、３次等樓主同女食飯見女朋友。

想睇組爸版本 8/10

SP版有冇link

組爸係gay, 屌埋條女原本條仔（唔係樓主). 而家變埋4p

真愛好神奇

新潮文

睇到扯左

三篇你作呢篇最差

幾得意 支持

冇是咁的 零分

痴撚線

笑到仆街

幾好睇 全部睇哂 幾吸引
10/10

遲啲條女又會唔會走出嚟 同大家講其實個BB又唔係SP又唔係男朋友 係系club俾人中出搞返嚟

7/10

峰回路轉

創作力量同幻想會嚇你一跳

幾好笑 記得跟進條女後期

好似睇劇咁一集講一個角色
重要苦主版本加咗啲峰迴路轉嘅劇情原來係gay嘅
幾好幾好

咁岩個排我阿爸話見到我係條街同個男仔行到
好埋，有d懷疑，我就順水推舟扮同條女出左pool。

??? 同男人行得埋點順水推舟同條女出pool

延伸閱讀

有其父必有其子

睇到扯扯地...
利伸藍巴

我畀 3 分

幾好笑

我諗樓主嘅意思係佢同男人行得埋
佢老豆懷疑佢係gay
所以順水推舟咁同嗰條女一齊
令到佢老豆唔再懷疑

不過睇膠文唔使咁認真嘅

gay 佬

終於有男朋友版

痴線呢個根本係 A Song of Ice and Fire 嘅寫作手法
每個chapter 都係各自嘅 point of view character
夾埋先睇得番個 Full picture

啊仔 其實我同你老母都估到你係gay架啦，只係驚你唔好意思，所以無講到出黎。勇敢啲，講出黎。

雖然依條路係香港係難行啲，但係老竇會支持你

先旨聲明，我唔係Gay嘅。
我阿媽係個女權心態好重既女人, 佢甚至唔比我掂女人, 認為有辱左女性神聖既身體, 佢主張我搵番男人搞Gay。
如果我屌女佢實唔幫我買樓, 所以呢個秘密得我同女朋友知。

講返正題，我條女係大學識嘅，
一開始係Ocamp佢就話自己有男朋友，但係就係咁請我地啲男組員食波餅，真係好撚正。
開學無耐佢就話佢同條仔散左好唔開心，成日約我同個gay佬組仔飲酒 ，我見條女咁淫咪去咪去玩下
點知後尾就聽到佢周圍同人講我溝佢
咁岩個排我阿媽話見到我係條街同個女仔行到好埋，有d懷疑，我就勉為其難扮同條gay組仔出左pool。
而事實上我同組女都日久生情，情不自禁咁一齊左 ，
條女都好體諒我，知道我地如果無呢個煙幕就好難一齊得耐 ，所以畀我一星期見條皮衰gay仔兩三次 食下飯咁。
我都係當組仔係我d女朋友仔咁，同佢行街睇衫睇化妝品，間中畀幾百蚊佢買下野，佢仲話我係24孝男友，會陪佢做d gay野又唔會嫌佢樣衰。

好啦，睇到呢到巴打可能會問「喂，六年咁耐，無理由唔扑野掛？直佬點扑啊？」
係囉，點扑姐？緊係扑唔到啦！
中間我驚佢有懷疑，邊有gay佬唔想扑男人嫁？所以好幾次得登係佢屋企廁所睇完成套avgle扯到行先去攬住佢，
好彩條友話想結婚之後先扑，等我可以一路守身如玉。

呢六年我一直呃住所有人，同時間我同組女感情愈黎愈好, 我地決定左係香港結婚係香港生兒育女，我地樓都買埋，準備呢排搬。
戲肉黎啦
上個月，我同gay組仔去完雲南旅行，條友無啦啦係我屋企話要同我扑野 ，嚇到我鳩都縮埋
咁我就大佢話我要玩矇眼SM，諗住佢會縮沙啦，
仆佢個街佢又肯喎 ，仲要喊哂口話我唔愛佢乜乜柒柒，嘈醒埋我老母。
我唔想格外生枝，惟有用布矇住佢對眼，拎碌假鳩插左佢幾下就扮射左，諗返都覺得好驚險。
點撚知前排條仔竟然同我講佢有左，想我幫佢賣單。朕真心笑撚左......
因為已經決定左同組女結婚，所以我都係扮哂信佢咁hea 鳩佢，
佢好似一d懷疑都無咁，仲好內疚咁款。

Anyway，其實我都係想同大家分享下我嘅故事，我宜家同條gay組仔去緊機場，諗住係喜碼拉雅山頂推條傻鳩落山, 有緣再見啦。

有冇sp版本link

係咪同另一個sp post係到有交流？

睇唔明

係唔係ig比sp搞大個肚嘅男朋友版本？ 條女25歲？so 27歲？

死gay佬

三篇入面呢篇滿分

係咪有sp個版本？
邊到有

笑到我

3.5/10 內容普通

微你老母

陪伴我7年得枕邊人結婚了

其實組爸咁岩係女主sp

保持隊型.....
無是咁的

有假鳩 +10分
有笑點 +5分
15/100

係個世界好危險

最後贏嘅係男主角 10/10

想問下樓主碌假鳩係咪用黎玩屎眼架

痴撚線，仲以為你講緊邊集愛回家

邊個用就自己諗啦

可以啦 我俾5/10

依啲事日日都有
就算係故仔又點

啲女人日日都搵人賣單

睇到一半已經估到咩料
雖然冇是咁的 但都10/10

加咁多分點知滿分100

我只可以講 巴打你好撚on9

如果尷尬有分level max lv=10 u=11

原來個sp係男人

遲下會唔會有忘年/人獸/戀物/fbi/吹氣公仔版本？

個BB個老豆就係你老豆

太假又無甜 重作啦

其實e家起左條女底未 故事發展成點

係上帝嘅旨意！

條女咁大食
點會唔識分真假鳩

-100/100

你係咪講漏咗個SP

屌你老母原來你一直出面有男朋友
點解你唔一早同我講
仲要個男朋友係你組爸
你當我地咁多年感情係乜?
唔通你就淨係當我係洩慾工具?

屌你照下鏡啦死中坑
我擔係畀錢我去浦炸
當年玩ocamp都係全靠你畀錢我玩我先識到組爸
我到左Amsterdam啦你收皮啦

第三集
我個仔係gay嘅，但佢條女有咗

真係冇諗過你係咁嘅人...
當我睇錯人啦
我地以後各不相干

買左樓 係hk 定荷蘭？

呀組仔呀爸, 我今次俾你累死

whaattttttttttt

扑野universe

再嘈扣你五十分

故事結構完整性尚可

有冇BB爸爸既version

仆街 無互射返 點睇呀

BB爸爸係邊個係故事主軸
去到最後一個season先會揭曉

買樓果part好似唔係好啱劇情喎

上回?!

其實個肚嘅經手人係組爸

「得我同男朋友知」？
露出破綻⋯

係我有機會係bb老豆 但條女咁多sp 唔驗過唔知邊個係

諗住搵返初戀女朋友做SP, 點知俾佢玩返轉頭...

LIHKG @ Android

有無人畫返關係圖，我而家好亂

無聊

Ig 女主角出現？